[人質外交]踢爆大律師公會新主席夏博義反對特赦警暴受害人的真實原因

原討論

新主席夏博義話特赦不現實,但大家要問的係因何暴力示威不斷…
新屋嶺輪姦酷刑案涉事警員無任何後果, 荃灣警局輪姦案中法官濫用搜查令恐嚇到受害人流亡

另外,夏博義指香港法官專業不受政治影響
「赴湯杜火」案潘兆初法官話唔走就共犯, 但吳重儀/莫梓沖曾把街坊離開現場當身有屎的證據去判監

大律師公會一再對司法迫害扮盲係由於怕認左各國會排除香港在法律合約之中的高額金錢利益,,呢點我一年前已寫文提過

而更迫一切的係律政有份迫害政治異見者和警暴受害者的人其實係公會會員
夏博義係日後救自己人把政治犯當人質迫香港人接受兩邊特赦

不嬲香港堆法律撚都係扮盲
無視支共對香港入侵換高薪厚職

呢廿年一齊同支共做戲搵水

Devils in the details

夏博義的發言係鋪路放生涉政治迫害的法律界人士..
利用偷換概念把受害人變人質迫香港人為救人接受不公義條件

行業組織睇的從來係行業利益而非是非對錯

新主席夏博義已SET好位

你要救警暴受害人可以
先放棄追究司法迫害同大律師公會會員為錢迫害異見者一事

香港無一個飯民KOL會踢爆夏博義,
因為破壞呢班人的謀算就等於同時向公民黨及其狗主大律師公會宣戰

西環屌夏博義唔等於夏博義係好人
公會的利益立場係會員為惡不受追究, 為保行業金錢利益公義良知皆不重要

香港人好喜歡封聖人跟住等開飯
但人間本無聖人,班人拿住港人的支持係謀的是私利
唔通真係義務咩

點解夏博義做主席,因為其他有份量的人驚比中共攪
更重要係CV夠做主席都唔係單純的人

班人知一上就一定要做我所講的DIRTY WORK , 成功左都千夫所指
預左香港人會當夏博義係自己人唔會理

我一年前話國際仲裁唔會經香港已中左

律師公會 不嬲都只係搵食
唔會講道德 同公義

扯貓尾。 唔意外。

D100又可以出黎護航維穩呃課金

最離譜係踢爆大律師公會時班死忠諗唔到理由反駁就玩小粉紅式扮盲
跟手又話比人出賣,但大把人一早提過公會不可靠

香港人屢次縱容內鬼根本係無得打落去

已經造勢吹緊夏博義係唯一良心, 邊個攪夏博義就忠共
其實夏博義為公會的計劃亂講係大把矛盾位,但幾十萬一個月的KOL唔會踢爆

patreon 使人腐化,只要識撈唔踢爆公會班人就大把錢袋

大律師公會同飯民支持者高度OVERLAP,而且係傾中產
以前唔興patreon 課金都話可以良心講頂盡摺台唔玩, 仲多左休息時間

patreon 就係你踢爆大律師公會班中產就會用CUT課金行刑, patreon 唔少人份課金仲高過本身人工

patreon的玩法就係你要猜主要課金者諗再討好人

話要同中共又傾又砌
比中共砌咗幾廿年

DOJ狂屈9示威者,大量CASE判出去
對香港法劣界係肥水

仲記唔記得人身保護令單野,香港警魔亂屈人結果攪9有錢人個仔
香港人權惡劣反而呢班人就WINWIN(win兩次)

係香港人長期輸,大律師公會無輸過

得返武裝革命呢條路行

鄭若驊受制裁明顯係因涉政治迫害
最有關係的就係doj,而班刀手就係大律師公會會員

夏博義身為主席攬自己會員係有嚴重利益衝突而無向記者講明
你身為SC無能夠抵賴係人都知

得罪講句，所有讀law的人都係納粹幫兇

民主黨洪駿軒議員剛遭DQ
大律師公會新主席夏博義話香港法官好專業無司法迫害
希望飯民奶得夏博義鞋底就唔好再批評法院

飯民奶黨委法官春袋終於玩死自己,是日要慶祝